［略盡綿力］有個傻佬係London街頭畫咗幅畫

香港人加油

廣傳匆相認

我冇嘢講

希望有心人可以幫幫手 係其他地方/國家都畫下
當係喺另一個媒介做文宣 令更多人接觸

係邊度想去睇下

Spitalfield?

London Leake Street Tunnel

好配服樓主
即使係海外都無亡支持HK